Het was hier een monsterlijke grote rivier, met de hoogste en de dikste soort hout op beide oevers; gewoon een stevige muur, zo goed als ik kon zien door de sterren.
Ik keek weg stroomafwaarts en zag een zwart stipje op de Water Ik nam het na; maar toen ik erbij kwam waarschuwde het alleen maar a paar sawlogs zijn snel bij elkaar gemaakt.
Dan zie ik nog een stipje, en achtervolgde dat; dan een andere, en deze keer had ik gelijk.
Het was het vlot.
Toen ik erbij kwam, zat Jim daar met zijn hoofd naar beneden tussen de zijne knieën, slapend, met zijn rechterarm boven de stuurarm opgehangen.
Het andere roeispaan werd afgebroken en het vlot was bezaaid met bladeren en takken en vuil.
Dus ze had het moeilijk gehad.
Ik maakte snel en ging liggen onder Jim's neus op het vlot, en begon het te doen gat, en strek mijn vuisten uit tegen Jim, en zegt: "Hallo, Jim, heb ik geslapen?
Waarom heb je me niet wakker gemaakt? '
"Goeie goedheid, ben je dat, Huck?
